1.  打开之间完成的vdma_hdmi_out工程，对ZYNQ7 Processing System进行设置，打开1-6位置对应的SPI Flash，打开40-45位置的SD0，打开检测它的引脚（47号引脚），点击OK，保存设计。
2.  重新生成比特流文件，重新导出硬件（包括比特流文件），启动SDK，新建fsbl的工程，模板选择ZYNQ FSBL，对其源代码进行修改，保存，程序会自动编译。
3.  创建启动镜像，添加vdma_hdmi.elf文件，创建镜像。
4.  通过SD卡去启动，通过读卡器插入SD卡，磁盘管理，删除卷之后新建简单卷，分配单元大小选择4096，执行快速格式化，将BOOT.bin复制到SD卡中，连接电源，打开开关，插上HDMI显示器，可以看到小猫图片。
5.  将程序写入到FLASH中，镜像文件选择BOOT.bin文件，FSBL文件选择官方提供的文件，连接开发板进行写入，开发板上的短路片切换到QSPI部分。
6.  退出SDK，打开Vivado，打开硬件管理器，自动连接到硬件设备，添加存储设备，进行设置后点击OK，将短路片切换到JTAG模式，文件选择BOOT.bin文件，FSBL文件选择官方提供的文件，点击OK进行编程，最终程序成功的写入到QSPI中。